得罪講句 今時今日住得公屋都好大機會係新移民/新移民二代

波台手足呢

樣樣衰衰都有層居屋

阿爺游水落嚟果啲係第三定第四代

住新公屋嘅一定係，啟德成條大陸村

住緊居屋 唔洗畀租係輕鬆啲囉
算啦 唔係私樓一樣畀你班人串

btw 既你老母
嘅字都唔識 新移民

CHING嬲撚到

管理費差餉都貴撚過公屋租啦

私樓咪一樣 連登仔鍾意吹奏嘛

咁大家都係得罪講句啫

你估個個人都有資格上公屋咩

雖然我係新移民
但我住公屋唔代表乜

得罪講句
炒貴私樓班仆街多數都係蚑那蝗蟲